元朗係廢過中共。但而家唔係時間搞元朗

只要未解決警黑勾結，同埋警察不作為，光復元朗=沙包俾人打到仆街仲要比人拉

只要打贏主線，我地每個禮拜入去光復都玩撚死作地，再用政府制度逼哂佢地啲非法利益出嚟，暗地裡再報串取消哂佢仔女國籍，到時佢地一反對就係警察對黑社會，今日佢地幾風流他日就幾咁折墮

總而言之，打贏主線=打贏支線，而家雙線齊開就比人打到豬頭

推

元朗係d人返屋企會被圍打
所以元朗人返屋企前小心
或者去其他地方暫避

有無念過支線係主線d怪整出黎 唔清左支線點推主線

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

夾錢開間房避一兩日，同老豆老母講有黑社會搞事

即係元朗既人係你完成主線之前都唔好出去？

定係你完成主線之前都捱住打先？

推 其實返元朗換返白衫 佢吹你唔漲

你唔撚光復元朗，元朗啲兄弟姊妹點出嚟幫手呀？
冇可能任由班仆街打人

你點清支線先得嫁

你打得贏黑就要比警拉，你唔想比警拉就要比黑打死

你一係可以打死哂班黑，一係打贏班警

而家叫班和理非入去光復只會比人打死

你比個合適solution我解決警黑勾結，我一齊幫你搞

而家叫光復元朗去推緊班和理非去死

和理非咪唔好撚去囉
勇武我唔信少過班仆街黑社會
依家玩鬥惡呀

想勇武光復元朗既心諗清楚，我地沙田剩係對警無催淚彈情況肉搏之下係輸左30個和理非，比人插眼再告襲警

你呢個時候再入元朗係會死好撚多人

勇武沙田都輸撚埋啊，元朗你估班警要趕人走佢打邊邊？
咁撚勇武晨早打撚死咗速龍啦
而家係速龍都打唔贏再加一批真係會打死你都唔care既廢老

所以一定要盡快升級 逼使有進一步發展，唔好諗住長遠作戰

利申如果你覺得班鄉紳互片一次就完，咁樣勇武光復就有可行性
但係我覺得你唔斬草除根係無可能解決到呢個問題
我既意思係分生死